港台再有一助導初步確診 2月9日至11日到過電視大廈化妝間者須檢疫 未知是否包括羅致光曾鈺成

港台繼本月14日有一名髮型師確診，昨晚（18日）再多一名助理編導初步確診，其最後上班日期為2月10日。港台內部消息指出，該名助導過去兩周主要在教育電視中心、電視大廈化妝間及外景工作。港台今早（19日）稱接獲衛生署通知，2月9日至11日曾到訪港台電視大廈化妝間的所有人，包括員工、節目主持及嘉賓等，均須進入隔離營接受檢疫。

本報正向衛生署及港台查詢需要檢疫的人數、有多少節目受影響等。翻查資料，勞工及福利局長羅致光曾出席2月11日播出的《議事論事》，本報正向勞福局新聞秘書查詢羅致光需否檢疫。

《議事論事》主持、立法會前主席曾鈺成回覆本報查詢稱，暫未收到衛生署通知要隔離檢疫。他早前向本報表示，確診的髮型師沒有為他理髮。

入camp喇喂

同病毒傾掂數，羅致光、曾鈺成唔會受感染
等睇政府彈出彈入，余若薇幾分鐘就高風險，佢地幾粒鐘都係安全

買定一百

一定唔駛

佢哋有特別職能 免檢!

聽講IQ 160可以防疫